An機究竟有咩相簿app係好用？

唔要大陸app, Quickpic已被大陸收購

- 可以分相簿
- 可以hide咗無謂嘅folder (e.g. whatsapp media)
- 搬相嗰陣唔會重新整張新相出黎，改亂哂啲metadata同日期
- 唔需要Cloud Function

Google Photo做唔做得哂？

Yes?

Samsung 相簿

F-Stop

htc gallery

piktures 次次搬相都搞到亂撚曬

牙石相簿

Exac7ly

簡易相簿

三叔個相簿做到晒啦
依啲基本嘢

quickpic 4.3.2 咪得
嗰時未比人收購

印象中quickpic 好好用，但唔知仲係咪

AA image viewer.
呢個好好用

OnePlus Gallery

quickpic
真係好用. 又快
我都想知其他取代佢.
如果唔要用原生.

quick乜春野pic
樓豬咪話唔要垃圾支那app囉

其實各大OEM app好用我都唔難理解
不過OEM app始終冇得通用去唔同廠嘅機
難去試同比較

我自己試Google Photo就OK
不過個俾長輩話UI難用
覺得pikture直覺啲

其實討論下啫 OEM APP都歡迎討論
大陸App就不了，可以出返去

超易用

f-stop

快圖比大陸收購？用開唔想轉

3年前嘅事

有無邊隻可以用日期 & 地點搵相？